中大Debbie姐，我想同連登巴打夾錢送本Grammar書俾你

你咁既英文無謂出國獻醜，不如俾心機操返好語文仲實際

又鞭屍

1. 毅進星$100

推到Debbie姐睇到為止